係M記做經理係咪即係央企管理層

唔怪得m記出左個大陸喜茶咁款既野

咁都比你諗到

咁中信係央企